一通夜期點樣set市價平倉

無啦無啦，只係想市價止蝕咋
但見佢無競價時段，又無得就咁set市價沽
點算呀求教

等打把啦

Set 止蝕 觸發係1，追價係市價

我尋日想走都比佢個熔斷機制搞到走唔到